Лекцмя №5.
Домашнее задание:
Lesson_5_task_1.py - запись строк в файл и считывание двумя способами (построчное и побайтовое)
Lesson_5_task_2.py - передача текста из файла через библиотеку sys.(запуск через командную строку). Реализована функция по подсчету слов в тексте.
Lesson_5 task_3.py - работа с параметрами запуска программы. Использование библиотеки argparse. Реализован код по временному сдвигу (час, день, месяц, год) от текущкй даты.